[扮工好悶]返緊工又冇野做既入黎吹下水(157)

又要返工啦

已經係公司 好眼訓

好多野做

大家安安

老姆

咁早？係公司瞓陣

做野啦

你地就好

屌。。。漫長既一日。。。
仲要病病地好tired.......

總會過~ 捱少少喇~

轉左工表示日日都咁忙

點解要返工....
開始啟動懶惰模式
日日係公司都尻下尻下

早晨啊咁多位
頂食完早餐唔記得拎牙籤
啲肉zip住牙隙

你都有得鳩下鳩下唔是好事咩 ?

其實好多野做..
係尻下尻下懶懶散散咁做...
提唔起精神

好過我啦 晨早流流老細就走過嚟問我有冇野做
好想用達哥語氣答佢：「我冇野做都唔同你做野啊 你吹咩」

no one can eat my 吉野家~~~~

林夕~~

今朝已經飲左兩杯水

愉景新城果間就嚟開喇

開間吉野家做乜咁興奮 ? 我附近果間都好少去~

吉野家家~~~~

我飯堂嚟

咁快1001左

你都未見識過咩叫快~

姆姆尋日比人屌得甘唔甘呀 ?

打個邊爐都仲可接受

野花

冇埋芝士竹輪仲有咩意義

小甘啦 未到想淚灑公司既程度

唔係有得另外嗌 ?

辛苦老姆了

要加錢喎
唔知7蚊定8蚊先有2粒

返office工簡直係精神折磨

爛袋哥

唔鐘意爆出黎嘅芝士

基本上只打邊爐
收工去坐返一兩粒鐘RELAX下

P仔同爛袋吹水都唔搵下我地

芝心丸同我全部掉哂落垃圾桶!

想食都無計架

但唔是不嬲都有STANDARD 芝士竹輪鍋架咩 ?

冇左啦 宜家一定要加錢先有

除左之前吉野家有龍珠嘅野換, 平時完全唔去吉野家

呢埋淨係食柳川鍋, 無留意

個老細成日睇住閉路電視POST有人叫樓豬試下對住鏡頭飛吻

gggg baby baby baby

潛哂水

早

為左谷鬚根, 飲下RED BULL先

好多痴線老闆

10點半已經覺得好悶

鬥痴

10點半咋

唱歌啦

今日又係簽下名就收工.

牛牛牛牛牛

老細以為係性暗示點算

糖糖

Y要谷鬚根?
我而家留到成面鬚, 懶得剃

去旅行要頹樣

請食飯

咁粗獷

咁你1月同9月個旅行咪少左錢用

有得玩就玩左先.

野花~ 有冇TG 可以 add ?

有
ee99999109

咁都要加密

新人報個到

扮工皇帝

皇帝

蒸個包蒸到打杖咁 個廚房亂到 已經制止唔到老母啲痴線行為

Hihi 1仔
好久不見

對眼乾到就裂開

我真係好岩做你契妹

眼藥水

瘋狂滴眼藥水呢兩日

係喎 平時都冇咁乾

明明成日見

不了，我就快受唔住返上樓拎一拎野見到打杖咁

有冇唔涼既眼藥水推介 (唔係好貴個d咩養潤水)
成日買完都中伏
lv1都嗱到hihi

仲係病君

用開lycee

ADDED

人工淚液個種?

除左冇發燒之外 其他一齊照舊

有冇好返啲？

條仆街仔, 明知寒涼仲飲清熱野

邊有中醫概念呀

再加上用電腦

我可以幫你燒左個廚房佢

我買果啲一次性

係,一枝一個月又用唔哂, 一枝枝好

人工眼淚呢

我一日都用2支咁制

有唔人工既眼淚？

can't eat my
can't eat my
he can't eay my 吉野家~~~

姐係邊隻一次性

你眼裡流出來的

咁多 之前先睇過篇講用含類固醇眼藥水易出事既文
小心d呀

呢d好

冇防腐劑好似幾好

乖

用得多小心係額頭生多隻眼

呢啲幾錢

我都係用呢隻

好少用眼葯水~ 會拿架咩 ?

返工照帶con呀

chrome瘋狂登出登入幾個acct都玩左我幾個字

我彈出又彈入, 吹咩

用幾個browser再加incognito mode

打我丫笨~~

有D咁既嗜好都有既~~~

屌你老未呀⋯⋯
買個飯食都俾人叫肥仔...
寫單就寫單啦！同你好撚熟咩呀叔

肥你老味咩~ 即刻頭也不回唔比錢喇~

標準叫法唔是靚仔喵

食咩呀靚仔/細佬/先生

唔知，好似幾十蚊盒

順豐騙案??

下
半
場

[窮撚入]你地由幾時開始意識到自己屋企好窮？

大專個陣 我個陣1-5番學 六日就番pt 有錢啲同學就唔洗做 成日去旅行 考完車人地屋企即刻送架全新歐洲車 我就乜柒都無 所以我靠自己 窮人真係唔好生仔 仲要一生就3個

最後一句agger

屋企仲話係咁架喇 鬼叫你黎呢啲窮鬼度咩 再投胎囉 跟住都好少同屋企講野 同埋佢地對錢呢樣好執著 我做咩都好 佢地唔會話你鐘意啦 只會講我哂埋啲無謂錢

好多人都係中學畢業之後發現
中學果時都有有錢同學, 但冇乜接觸

望真啲，屋企人又真係慳得好緊要，佢地只係生存緊

中學有錢嘅定義可能只係暑假去到旅行
放學有錢買下零食

公開試去外國升學已經好有錢

人地都叫做有得簡唔簡去外國 我簡都無得簡

講親屋企+錢你就好多野呻

野花又出現啦

冇意識過.

沒有從來都沒有
屋邨中學，圍內fd 而家都係社會底層

呻完咪又係咁

呢個就慘D.

岩呀.

講完又唔會多左錢或者少左錢

個人認為呻完分分鐘搵少左.

開心咪得囉, 屋企唔係有錢, 但從來唔覺得窮
細個有部電子遊戲機, 幾兄弟玩已經好開心

所以而家都靠自己算 唔理佢地

爸爸有幾多兄弟姐妹呀

又係MOTIVATION時間

當你感受過15蚊一個鐘, 你就會努力達到150個鐘.
原地企係度話150蚊個鐘好正係冇用架.

better than nothing

再不哀求~ 揮揮手~~~~
讓昨天... 永活埋... 說再會~~~
Last goodbye~~~

你追求 300蚊 , 500蚊一個鐘, 都係想開心嗟~
到你追求到, 又未必如你期望咁開心
其實開心好簡單~~~

開會~ !!

連超任/紅白機都無表示

I am back

靜靜

I am back too

半個鐘都唔洗就開完個會

我想靜靜

咩事喊晒口

我跟隊
野花比較需要開導

啱啱屙完屎，好舒服

識痾一定喺公司痾

不了

Hi hoho

唔hi我

[1Q題] 點解你屙緊屎, 我會係度 ????
上次係創意台無人理我

Come on 於B give me five

嘻嘻

唔嘻嘻我

曲線

有錢人係咁.

嘻嘻嘻嘻
俾夠4個你

老灣佢點似得我地

要晒~~~

自辯, 但唔好講對自己不利或對公司不滿0既野囉

最後一條大洋腸

人工有得加, 歪洛?

Same here
但我係住港島翻新界
日日唔夠訓

返工業區果D?

無煩惱表示

係廢鐵咪又係打機

又唔想沖完涼食個飯抖吓就訓
夜訓小小訓六粒鐘又唔係好夠

北角

我轉車轉到暈
轉5條地鐵綫

點捱到

冇巴士?

咁崎嶇是咪大西北既朋友

馬鐵 東鐵 觀塘 將軍澳/荃灣 港島？

大西北冇咁多條線

睇睇吓原來我都係

忘記左有馬鐵呢樣野

等沙中線 但預計2021年

屌佢cut東鐵車卡 一定逼到on9

放工

要搵個鐘點返黎抹一抹 書房鋪哂塵

係到係到
Sir 有咩幫到你

所以不嬲都搭巴士

有書房

我睡房都無呀

我間房咪書房

it consultant 好好搵架喎

你就開心啦

楊冪

做咩鬼病鬼

等一下我有老公

吉野家家

?!

poker face啊

有冇人未訓

新人報到

如果真係有得簡 會簡返 8-17 定 9-18
朝朝8點返工好攰 又要6點起身...
但就算OT O到7點個天重係亮既感覺又好正

早晨

9-18

可唔可以簡份冇OT既工

8-17同無ot

如果工作地點遠返8簡直係地獄

一開工就衝入廁所

夜晚約人食飯中間都唔知點HEA

8-17 喇, 唔洗同人爭車~ 又唔洗點塞車~ 正常黎講

搵埋肥妹 ?

8-17
早一個鐘世界清靜得多

Happy hour(毒自）

有啲野未比人, 唔想郁中......

食個早餐先做野

食完都唔想做

其實冇乜野做 份工好HEA

萄葡~

又要開始扮工。

認同請分享

真係好好玩

咁得閒

Morning~

好熟面口

好眼訓

唔認同咁點 ?

諗到發達大計了~~~

咩啊

我呢D廢青, 返工緊係要打機.

嘩~~~ 邊位 ?

幾時星期五啊

後日

新人
應該好少會上黎
揾唔到人吹水先上黎睇下

慢慢做啦. 唔洗心急.

好眼瞓

咁留低身高體重三圍先啦

肥柒矮

呢度個個都扮肥柒矮架喎

無聊討論
點解"I go to school by bus"呢句野咁有喜感
我係公司講親呢句野 D外國人呀 唔上兩登既中年同事
都會笑到仆街

呢個係 銀河唯一的秘密

但第5集開始當新GAME就算

I go to school by bus 為於2012年中在高登討論區興起的術語，多用於玩弄樓主或其他會員，與「硬幣導致感應器的磁通量改變」的用法相似。其來源為90年代朗文小一英文教科書（New Welcome to English）第一課中Tom所說的話。應用於回post則出自有高登會員在一帖子以 I go to school by bus 回應他人有關英文生字意思/譯法/讀法的發問[1]，「無厘頭」而且「九唔搭八」。

我玩緊IOS 最新果個.

唔係呢句有喜感
係D中年人乜鳩都笑一餐, 你聽下佢地D冷笑話就明

話說 聽同事講番
公司生日放假e樣野

有啲公司有.

中年人笑點低

唔好咁話我啦.

係咁打乞嚏

我無講你壞話喎

做乜對號入座

諗我壞話都會架

我諗緊你琴日張相個樣. 老姆是一個美女.

圖呢？

唔好吹奏我

所以 pass ~~~

鄰家的老姆需要愛

又差D訓著

新人lm

星期三特別眼瞓

你無時差咩

A仔

扮工真係好辛苦

返工日日都眼訓

係咪叫佢做超短A ?

又係a仔

可以等埋Archaeologist巴打入黎一家團聚

痴撚線

天氣涼左...吹一吹就流鼻水

星期三啦 仲有2日
點解我工都唔洗扮

今朝睇笑死
第一屆已經結束

咁唔好咩

咁樣既生活已經幾個月啦

如果唔使OT其實好過要扮工

做乜

會唔會太多A仔

坐緊係冇人既房自生自滅

朝8晚6
OT和味 但要我坐就不了

你扮咩工, 做野啦

長短不一既A仔

我又改名, 係前面加個A字

都係杯仔

我幾年啦

唔係你叫佢入黎架咩

唔是咁的

A罩杯

浪費光陰呀
個個都話我個位等升

咁咪好囉.

我都升唔到呀
不過我又無話覺得浪費

偷走去買飯

咁早食飯, 應該有D人仲食緊早餐

真係睇到會有得升咪等下

咁早食飯又會夜晚好早就餓

X'mas Present

唔想早餐 2餐一齊食 一陣lunch time眠1眠

乜野黎

bluetooth speaker
Beoplay M5

丹麥野, 買牌子
呢D好用咩

同問

我覺得難d

我落去試過. 本來想買

16800 HKD

不過真係麻麻. CP值黎講, B&O M5 真係抵玩.

又差唔多到搵工嘅時間

pixel 2有貨啦喎

個朋友今日拎機.

但要買就要XL囉

btw 64GB $6890 其實唔算貴, 當ip都賣到8千蚊時

OLED 不了

年尾先搵工

呢個係成件事最柒

同埋XL係LG, 吸引力大減

細機唔係都係LG咩?>

HTC

htc

咁ge價錢 買膽好過啦

M5 四千幾 16800我唔會買膽。有小朋友就麻煩

Me can’t agger u more 浪費光陰真係

邊到浪費,有錢收咪得囉

我唔係咁樣睇

好撚正啊 @糖er

陳自強死咗~

哈~~ 仲有風打~

到底星河戰隊有幾嘔心 食飯再睇下先

唔係掛,11月都就到

靜哂

咪打風呀.

秋颱打得成都好甘

因為lunch time

i am here la~

原本以為10月打風已經算好遲...點知仲有

頭先有冇人有睇萬聖節化裝呀 ?

冇

食飯都無得睇 cctvb ??

啱啱食飯個間冇電視, 有都冇留意

btw有咩正野睇

其實係無, 條友教化裝, 化到鬼五馬六, 就話係萬聖聖裝~
覺得條女好慘~

Yeah~佢地開會剩我一個,慢慢hea~

食完飯好眼訓

差唔多啦 iphone8 64gb 大機都唔差多

help this company

正價平2 蚊

又到3點 真係好眼訓

多個謝先~

去下廁所食塊餅,又放工lu~

巴打興去廁所食餅

係呀～
菇獨精廁所食lunch既~

講起食野 岩岩食頹飯碟意粉有烏蠅屍體
即刻搞到冇胃口食落去

你地見到有蟲會唔會夾走佢繼續食？

要睇下幾大隻

我會連埋佢旁邊既野一齊整走

筷子唔會掂到佢

識食一定去廁所食

拿拿聲食晒啲肉佢, 然後投數~

食飯時間人山人海,投訴會唔會比人趕且

廚房佬加料

日本男高中生見熟女網友 到她家「禁斷6天」下班了就上床

毒撚如我 點會出聲投訴
繁忙時間啲阿姐兇翻你轉頭

AV情節

你屋企有幾多個中學生?

佢又試下丫~

學生哥

明明仲有幾杯水份量但亮左燈又要換啦

倒番你杯水落去先喇~

D人著左燈, 打斜支水當無事發生

可能放工前望下,d水有顏色

咁個度都一杯水既

咁仲有水呀嘛

你係邊隻先, 個咀向上定向下 ?

向上

比我都係咁喇~ 打斜用到盡嘛~

可以倒落新個支水到架

太滿

唔會架

就快瞓著

賤嘅做法係入定兩支水, 一支無水就去湛, 水機無水, 你就會撐得最耐~

瞓唔著又好很悶咁點算 ?

聽緊電台

岩岩拎住隻MOUSE釣魚
釣釣下CHOK到隻MOUSE落枱面勁大聲

釣到大野

日日都釣

D大粒野去晒開會, 我最憎個同事又唔知無返定點, 總之無乜人又無野做
頭先食完LUNCH本來訓左, 但又發惡夢, 好似無訓到咁

發惡夢都做得出 對唔對得住個office

發惡夢
講黎聽下發咗啲咩喇~

唔知做乜野支鏡散左, 多左幾個PARTS
之後我搵單去維修, 記得張單5千幾, 好真實

發個惡夢都係冇人氣既

返到屋企你會發現你支鏡真係散左

我啲夢通常好抽離, 無咩可能會發生果啲~

我通常好快會唔記得發左咩夢, 但今次因為有張單好真實, 印象好深

唔會掛

食零食提神

一陣衝返屋企望下啦

無零食啊

點解你成日做啲柒野？

講起零食, 包餅仲未掉

因為我個人柒

rip

落去買啦

落到去我就唔會眼訓

手信果包 ?

你直接收工啦
反正都冇人識你

走左都冇人知.

到時老細身痕搵到就死

曾經有同事成班偷出去食下午茶

我試過有次出去第二層拎野,偷偷去canteen食早餐,點個撞正我老細個老細.炸炸林食完沖上去,點知佢買外賣...同lift

你太睇少A仔既隠身術啦
勁過dororo嫁

唉屌無啦啦又有筆late charge

打上去 R 喇~ 通常都R到~

【廣告風波】一句對白激嬲全國單身女 宜家急「跪低」道歉

該則名為「輕鬆慶祝每一天」的廣告中，一家三口氣氛尷尬坐在飯桌上吃飯開始，女兒叫了一聲「媽」，母親即摔下筷子不滿地說：「再不帶男朋友回來就別叫我媽！」隨後，門鈴響起，進來一名年輕男子。女兒向母親介紹：「這是我男朋友。」女兒的父母即欣喜使用宜家家居產品，佈置好餐桌碗筷，笑臉歡迎女兒男朋友。

媽~

係咪citx?
經常收唔到佢既email...

真係我上個月找少左 (唔知點解會計少左 )
咁找返都好應該

會計少左嫁咩
唔係跟月結單幾多就幾多咩
雖然我都試過找少左
係例如1073蚊禁左找1037

失踪咗

通常第一次late charge可以免既

我上個月找少左127蚊
今個月就有筆127蚊既late charge
欠債還錢

唔收息架咩

仲有條$11.94 finace charge 是咪息

係呀

原來的 127 繼續要找, 又多條 127 (息) 又多條 11.94 (類似手續費)
三隻數咁樣?

去台灣是咪冇咩手信
點解永遠收到都係奶油太陽餅同埋奶油太陽餅

係呀3條數 不過11.94先係息

係~ 打錯
127 late charge 咁有良心嘅~

係2條數 127+11.94

最大路嘛

放工啦

仲有鳳梨酥呀

屋企唔洗 冇買到
應該仲有豬肉紙同乾
一陣再返去望下有乜

不過送呢D我又OK, 因為都好食

同事俾你會唔會又放到過期

同事個D係放係一個地方大家拎黎食, 唔會拎到返屋企架

下你塊餅唔係放你位嫁咩

拎過幾支日本酒返屋企

個包餅我自己買架當年

自己買都唔食
仲以為係啲難食手信所以你先擺咁耐

擺擺下唔記得左食, 睇返又唔係好鍾意食, 唔知點解買

TG 終於放工~~~ 今日好漫長

某同事一行開就成班圍埋講佢是非

最誇張既係當面講是非,當事人扮聽唔到,然後室驚無神擰過黎問你,係咪呀??

模型被家人丟清光 好兄弟通宵營救

今朝都見到，好慘
好在有兄弟

朋友的重要性

依排辭職既巴絲會唔會考慮去M記買十八隻亞古獸做散水餅

唔會

平過西餅

個醬又可以派俾人

返工啦

諗得過喎

今晚去食先

呢啲天氣, 小心喉龍痛~

[中文堂] 牛頭角兄弟鬩牆 阿哥斬傷細佬

呢個字點讀點解 ? 10分

冇記錯係讀益

5分~~

呢個字好深,btw讀開鬩

早~

retake 喇你~

你講啊,我邊有錯

"益"呀

5 分~~ 解釋呢~

解釋真係唔記得
反左面所以兩個人中間起左幅牆?

兄弟爭野囉
講爭女就聽得多 但係咪只限於爭女就唔知了

12歲童38歲男涉狎6歲女

12歲

於B 好叻啊~~~

鬩，互相爭訟。「兄弟鬩牆」指兄弟失和。
語本《詩經．小雅．常棣》: 「兄弟鬩于牆，外禦其侮。」

啱啱想搵成語動畫廊有冇兄弟鬩牆, 但唔見

成語黎嫁咩

熊貓博士

除非唔係

死啦我從來無聽過呢個字

啲人成日話老豆老母無權生我出黎, 但啲人又唔會話, 但我有權了結自己 ?

細個有冇睇過成語動畫廊

睇多次等埋發叔

有呀
但無印象聽過呢個嘅

me 2 中文好屎~
慶幸中五考完CE 就唔洗讀, 可憐呢一代嘅同學仔要考埋DSE 中文先得~

你中英文都唔掂喎ching

返去重讀小學

我中文不嬲都唔掂
利申英文系

靜靜係 DSE 撚 ?

幼稚園

AL JJ

屌啲竹昇妹真係好麻煩

所以囉~ 中文係用黎升中六咋嘛~ 要 pass 真係好易,
就算唔 pass 都可能讀到中六

AL都要讀中文呀

I am back. With no working mood

呀於小姐~~ 而家告你性騷擾~~

日日都無架啦你
扮乜

al唔係要考中化嫁咩

Me Chinese is rubbish.

吓~ 嗯...... 你.... 無野啦~

唔係架。如果好多野做我會有架

always~

爸b你想講乜
你講

文科就一定~ 理科撚可以唔洗

邊個話

我個年代唔同 ? 總之我 AL 唔洗考中文喇~

5年中學中文都係合格線上下飛航

I go to school by bus

dse份reading合格都4以上啦

理科應該冇中文架

中化唔係全世界都要考架咩

我中學個時只求有50分

No

個個都唔同年代

90後

10後

我都無聽過兄弟鬩牆

利申考中化

當時的考試局在1994年新增多科高級補充程度（AS-Level）科目，新的高補程度中國語文及文化科被列為預科必修科目。

1910

2010呀～
小學雞都識上網

慘~
唔怪得之你地啲中文好過我喇~

屌你係office笑左出聲

其實唔關事

咪傻啦, 中化讀完都唔知乜黎, PASS左就算架啦
成個AL最驚就係呢科唔PASS

Sor, 冇讀AL唔應該插嘴

我有細科F, 係口語A.

小學雞返去睇笑波子啦

老師~佢地蝦我~

係囉 我明明記得隔離理科班都要讀

邊撚個笑波子

唔記得乜野啦, 拉埋拎D囉, 好開心

真，你睇下我

我都好似係D

你去搵叮噹啦

me too

香港第一youtuber

我要喎, 飯爸仲大過我 ?
我記得我家姐唔使考中文, 同埋英文都係AL

人地女都有個喇.

未有AS LEVEL 前係唔使

應該係 除非唔係

我睇過

(今朝)

我搵開靜香既

我望住同學拎住又A又B但肥左中化果陣

垃圾

咪寫左囉, 1994年之前考咪唔駛讀

鹽濕仔成日裝人沖涼

我好似肥左實用文, 最後Cred唔到 (雖則Cred嚟無撚用)

英文勁好過中文勁

又裝人沖涼

無可能架， 但係我接到張cert果時好開心囉！ 我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後接左張 cert 我見到中化 跟住有個D， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

又A又B但肥左中化 係同一條友

但佢好 pure 好 true

我懷疑我就快痴線 發夢見到自己死埋
望住自己個身體

大把呢D人啦, 中學時個同學會考8A 1E拔唔到尖, 笑到我地仆街, 差D中六都無得升

但真係好悲劇

但如果你真係考AAB咁肥左中化, 好似係可以讀到U, D大學會收

真係好撚憎d同事係咁缷膊

基本上中化同通識一樣咁閪, 點解要人考
利申 肥UE

你係大丫麻

考道德論理, 我個人無

我都聽過, 但神科就唔知收唔收了

IVE LEAGUE 勁過 IVY LEAGUE 架

dse中文先閪
通識只係一個鬥寫字快既科

我識講一套做一套

通識好難唔 pass ?

pass係2咋嘛
基本上你有寫字都2嫁啦

我有同學1左
佢其他都4455...通識1

weak

有冇 check 卷 ? 知唔知咩事 ?

I大! 啪啪啪!

個個都appeal,我地全校150個考生,得3個appeal成功,得1個既grade有得升

解唔解釋到點解拎 1 ?

有冇d同事好心做壞事??

前份工,同事有野比我做,未做個陣放埋一邊.有個同事經過以為我做好,幫我拎比原本個同事.

結果原本個同事氣沖沖走埋黎問點解呢份野會出現係佢個位到

你話唔知囉, 又唔係你拎去

冇問...淨係知佢appeal唔到,去左英國讀

where is 老姆?

唔係好心做壞事, 係溝通有問題, 拎人野都唔問聲~ 問句好難架咩~

AGGER

好散漫

劍叔都忙咗好一排~ hea 下好應該~

尋日輸返2K

是日一問:

大家八達通係咪放銀包
是: 有冇比其他卡干擾
否: 咩方法放張卡

有呀, 我每次要係銀包拎張卡出黎do

基本上你銀包有paywave信用卡, 八達通已經收皮

因為我已經轉左用card袋. 只係放八達通+都會票, 比錢用Apple Pay

我是AN狗

Android Pay !

裝都無裝

我有兩張paywave信用卡都照用到

Same here
有時有d入門卡呀,公司證呀,都會影響到

經常唔見八達通跟住無買了

我放iphone case

rich gay

呀叔手機flip case

唔明點解會唔見, 佢返工放工都唔需要搭車既

可能借比囡囡

但我suica係日本又可以拍到

哇呢啲好柒喎我覺得

有d case比較厚,入閘機磨磨磨

我電話裸跑緊

放得唔夠入就跌八達通 放得太入就成個銀包跌

同公司卡放埋一齊，有時都嘟唔到

本來都有用case...跌完一次mon貼都唔用lu

我三十幾年人未試過跌銀包

裸跑+1

我而家太多卡, 我有個銀包剩係裝信用卡

中學高峰期 一年俾同學偷左兩次 搭車跌左一次

原來而家QUOTE圖會自己縮左

我果個類似咁 都幾sensitive

我得一張信用卡

中學同學好好架
入camp俾佢偷左張500蚊
出camp投訴 佢私下俾返張500蚊我仲強調
唔係佢偷 不過佢費事煩

咁ON9

嘩你同學真係好好呀

次次學校camp有人唔見錢佢都係到
佢唔係到冇人唔見錢

人地為左私下同你傾計炸

兄弟鬩牆呢個字成日睇台灣綜藝同新聞都有

為左開話題
用心良苦

只係知中途俾人扔左入寄宿學校

除左睇新聞之外 重可以點用電腦扮工？

大家都要進修下中文

上黎吹水

扮工MODE咁柒點用

有冇人鐘意吃烚蛋

溏心蛋

而家用手機囉…

我玩左2分鐘扮工mode就冇用過

有同事問過我係咪上高登
我話係呀係呀

唔雪既蛋滾水煮5分鐘 可以用匙bug黎食 入面有汁

呢首詩竟然只拎到季軍
[url]
[/url]

大家一齊入黎進修中文

唔用扮工mode...光明正大上?

點解人地無呢個問題架呢 ?

係呀
唔係可以點上
其實用電話仲覺眼

連登仔無處不在
但係手機扮工重大壓力 有人行過個心都會離一離

我呢個位冇咩需要不斷打字,d打字聲好覺眼...

我坐路口位,長期有人行來行去,我冇所謂啦

係呀~~ 不過有時明知比老細知都要 alt + tab 扮下野~

Sure

大家都好幸福

亞軍果篇, 又雛菊又插咁, 真係睇到扯扯地~

咁當然同事同阿姐黎搵我既時候我係alt + tab嫁啦
俾啲尊重嘛

好彩冇咩人入黎會睇我部腦 我部腦都是youtube lihkg telegram

正常應該都唔會睇你部腦既
不過行開要遮番chrome既tab就真

我公司真係西利
好多網都封晒,連新聞既蘋果東方都block埋
但冇block lihkg

block 咗舊登

未夠紅姐
正如之前大陸都冇block lihkg
宜家就唔知

我公司乜都冇block

我都係 連馬會都冇block

好肚餓，食乜好？

連thistv都無block

Hi

除咗譚仔咩都好

就食譚仔啦～

濱崎步全盛期都係短髮果期

個POST響喉撚比人圍屌

截至23號，鄭州海關共記錄到86.49萬部 iphone x, 60萬部出口, 26.49 萬內銷

citibank 信用卡有新一輪簽帳回饋
一個月簽夠唔知千幾二千蚊, 送返200蚊COUPON
PLAYME IS OK

聽日3點are you ready?
買唔買到新相機睇今次

我只會IR一部.
反正唔等錢洗

唔等錢駛

季候風降溫 下周二跌穿20°C

IPHONE X點會放唔到呀
都係花少少時間去CLICK, CLICK到咪有賺少少錢, 又唔係全職炒

咩黎 ?

得2部點玩?

點樣得2部點玩

得一個ID.

咁咪搏抽一部囉, 賺到幾千都係錢呀

咁由佢啦.

A師奶又來

唔志在個幾千

呢個NO COST既, 實要玩啦

Thx
不過我上期既coupon都未收到~

唔係既, 一部兩部都會要既.

之前refer 10個人送1000蚊同機票, 都未收到

咁響喉撚真係討厭嘛

又係秦國條死肥仔呀~~

King Of Cosplay

正

可惜我唔香港. 去左外地享受30-34度

熱死

再R多幾萬MILES就可以換BUSINESS啦

咁富貴~我換普通機票炸...儲左半年得1套台北來回

幾萬
用邊張儲？

主要是sammi個張
而家8萬幾

台北不如自己買

自己買好似仲平

我用東x個張,5蚊儲1里

不過你儲唔多, 始終都要用, 換台北都無辦法

得5萬里.

儲多少少北海道囉, 不過你又唔去日本
5萬好尷尬

北海道

去北歐45000

我都係，用miles飛瑞士好唔好

飛囉, 我去瑞士個朋友都係用miles換, 佢坐PE
但PE同ECON根本就差唔多, 建議你換ECON夠

我仲未去過

好想去瘋狂買雪茄

一講就好想去旅行, 仲未行到山呀

雪茄聞就ok

香港PHOTOP

我食你係隔離聞

CCTVB海報?

某攝影公司, 真係有單反. 人人都可以係攝影師

仲差少少先過晒啲飯氣

張相本身是OK, 但個DESIGN好柒, 尤其係中間幾隻字
你KEY 愛。回家上去都OK

魂．初弒

睇左D相, 我覺得還可以, 未到好差
但而家影wedding真係好濫

我諗緊就咁係studio影.

我都唔知有邊間好, 又睇下你budget

梗係約埋A仔一齊去旅行影喇~

好多陷阱,間間都想劏水魚...

過緊啲氣~

電燈泡?

飯都未食

我影人好撚柒的, 而且pre-wedding我唔敢幫手

飯巴過飯氣

咁橙

咁我勸你唔好食

係,等晚餐啦

而家食飽左,晚飯又冇胃口

目前開放對象包含台灣、港澳、韓國、美國、加拿大、德國、荷蘭、澳洲等國家，但今年入境人口數佔最多的中國，卻沒在這次的名單內。

係時候申請

而家先食

Y ?

邊間啊, 想睇下係點

睇人像SAMPLE覺得普通, 佢邊一點吸引到你
BTW佢HK BASE但SAMPLE 9成用鬼佬model

好悶呀

放工囉.

因為佢係我老表. 哈哈.

咁你駛乜搵

成日以為今日係星期五

做啦. 仲以為!

做緊啦
聽日又要返工

後日唔洗啵

邊個話唔洗?

紅日喎

晨早起身拜山呢屌
仲早過返工

下? 紅日就唔洗返工?

唔去啦
正日先上山,車都到唔到

我屋企要正日拜嫁on99
車唔到咪行囉
我真係未試過坐車上去

重陽初九 on 99

好彩唔使

唔使

星期日拜山, 11點鐘, 唔拖唔水唔知想點

1001

好羨慕啲唔洗拜山既朋友
拜唔緊要呀 咁早起身做乜鬼野

喂師兄太早啵

仲有排

11點有咩問題?

就算要拜山,肯定過一兩星期,行到身水身汗拜十分鐘...

LUNCH又唔知幾點食, 之後夜晚又要做食, 中間幾粒鐘又唔拖唔水
唔知做乜鳩

可能有d親戚住得遠,要就番時間啦

廢老表示 星期日要行上去拜山 以我依個狀態 行4分1已經可以上埋山

Hoho

話病留係屋企好過啦

金沙投資11億美元，改名「澳門倫敦人」建「大笨鐘」

嘩. 個個都怒打PIXEL

我覺得可以變埃及人起金字塔

唔洗

呢個正.

1000